依個一直支撐抗爭嘅中學生組織竟然lunch哥一半followers都冇？

冇錯啦！我就係講緊

賢良思政

一班成日搞街站寫信撐十二義士嘅中學生等緊你哋關注多啲本土組織啊！

自推十連(1/10)

自推十連(2/10)
我唔想係IG STORY淨係睇到Lunch哥啲濕鳩POST啦

自推十連(3/10)
救救大家拯救我IG，Lunch哥露J關我咩事啊

自推十連(4/10)
點解Lunch 哥要做左膠英雄主義啊

你開錯台

應該開咩台....時事？

時事好啲 因為所有post都歸吹水台
你個post好易沉

半夜出post

佢哋真係有心到爆

見到佢地ig成日擺街站